一人一個喜歡李知恩IU的理由

唱歌好聽

因為iu都愛我
所以我愛iu

人間天使

鐘意佢鐘意我

想同佢做愛 啜佢個閪

鍾意佢M底，上節目被氣鎚打頭，台上被野掟中都會傻笑，開心到佢

咁你就錯, 佢傻笑只係唔想搞串個場, 係屋企佢成日用腳踩我, 女王咁款, 呢個先係佢真性情

以前覺得UIE靚啲
但UIE已經整到崩壞
加上IU啲髮型衣著越來越有品味
已改為愛上

淫

三十歲狼虎之年做愛勁

中咗iu毒

夠pure 夠true
樣靚 聲甜

睇左佢嗰套德魯納酒店

唔鐘意帶罩

清純可愛
唔會姣仔
應該仲係處

整容國嘅清泉

整過容

除左踩我塊面，重有則我食佢d臭襪

佢讚我條賓周好好味

因為夠低b
無論做緊咩都好
陣低b妹除都係到

好想吮IU靚腳趾

對腳好撚7正

韓國第一美腿